12/6 警犬策略分析

想大家理解當日警犬策略
+一d個人睇法
唔啱勿屌
純粹幫frd出post

請睇片

示威者聚集進攻 驚方死守陣地
0:09 硬碰硬 正如3:00pm (初時 烈士vs驚方防線)
0:42 驚方 打開防線
1:05 驚方壓前驅趕 重新奪回示威區,正正係當日12/6情況

1:17 第二段 示威者從大範圍進攻 驚方打開防線 將示威者散開,留意驚方有齊gear, 單對單有絕對優勢 也冇需要攻擊示威者, 專注keep 住formation,原因? 防止示威集中打一個點 只要示威者散開 一對一唔會輸, 如果其中一個驚方反撃:
1,驚方被打低,導致失formation, 示威者突破已散開嘅防線, 全防線要退後,輸人又輸地輸陣
2, 驚方打贏示威者, 嘢來更多示威者對著個驚方打,正正喺驚方最驚示威者的人數優勢
所以單對單有絕對優勢下 驚方將示威者散開

1:49-2:53 相信大家覺得好familiar, 就係d速龍犬點做
從中間突入示威者 近身追打示威者
反噬一班示威者捕獲
同時追打完重新築起防線
將示威者壓後捕捉示威者
跟著換防線保持體力

當日用推防線 有摧淚彈 已經可以驅散大陪分
5:20 應該係12/6 4-5點已做成對侍
夏慤道直線而非四方八面 正正係推防線地理優勢
5:29 速龍犬突擊驅散
6:00 壓前防線成功做海富中心對開中空 再用一陣防線防後門
此時示威者退無可退, either潛入商廈, 散至其他街道
人數優勢失去更易推前防線 regain夏慤道
示威者失勢並十級而下,失去全部據點

8:53:17
另一角度切換防線
速龍犬7頭仆街衝出
推防縮龍

籃箭咀喺推進路 最終成防線

總括 比雨傘時聰明
2014時不懂推進防線

問題包括警力不足
防線抵抗差
夜晚堆on狗狗更stupid 揼完摧淚彈硬直
導致人群無限reform d摧淚彈9揼同冇冇分別
進步左喺formation, gear, 同摧淚彈
槍多餘

summary:
狗objective: 用最低犠生驅最多人群
底線:有狗死或受傷
how: 好好使用摧淚彈 and pepper spray, 再重申槍喺洩憤only. 不必要也沒用 不適當武力
所以最緊要利用gear打㡳人數優勢, 用formation 重新佔領據點

弱點: 警犬on9地覺得自己好撚叻查實所謂速龍只係勇字當頭
當離開防線太遠 示威者可以用人數反包 拖埋一邊活生生打死
當然要有人數優勢, 警犬其實驚人數同隊友傷亡 始終狗都係想打工
示威者有嘅係人數 鬥gear one on one 輸嘅機會好大
2014年成功就係游撃同反包圍

想帶出嘅就係警犬依家醒左 地理上只有橋位favour 示威者, 同警犬鬥武好大機會輸 除非有僱用兵同裝備,(當係真有僱用兵 d 速龍即係變狗仔) 否則絕對唔建議衝 也不是叫大家武力升級or請僱用兵
應該鬥智 相信鬥智 一定贏到毅進仔同警犬

破壞警犬formation 方式大把 youtube search riot 就有, this不是戰術訓練不詳列
因為重點係想講:
1.12/6 當日不是暴動 警犬明顯過份使用武力 ,真暴動的話 你估各區差館仲有咁和平
2.市民有武器嘅就係市民本身身份 理性地要求林奠老母下台
3.打佢地就有鎮壓理由, 佢哋打和平市民, 市民就有權屌佢老母
4.撤回
5 好緊要:釋放學生!!!!

動口不動手,有時説話比拳頭更硬
打到痛身體會癒合忘記
鬧到痛個心會記一世
堆警犬都係人 都有老母
更何況林奠都用完即棄佢地
嘗試同佢地講佢地係有得揀做番人唔使做狗
如果有一隻警犬 主動放低槍同盾 做番人 意義比隻抽贏佢更大
睇完呢個post 希望大家明我講咩
唔係想挑起事端
香港人一致嘅敵人係垃圾政府
警察都可以係自由閪